五個月前嘅聽日發生咗咩？

利申借ac

721啊
唔係唔記得元朗無差別恐襲啦？

721 唔見人

Push

仲有葉虎

推

721 唔見人

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

借位
聽日係12.21日
五個月前嘅聽日
政府話咗俾我哋聽
執法機關的腐敗
五個月後嘅我地唔會忘記

無忘721

up